+++
title = "Mentions légales"
+++


# Mentions légales


**Directeur de publication :** Pierre-Olivier Mercier


### À propos de l'association

Association de fait régie par la loi du 1er juillet 1901.

Siège social :

<address style="margin-left: 2em; margin-top: -.5em">
Association happyDNS<br>
ABS Pierre-Olivier Mercier<br>
40 avenue Raspail<br>
94250 GENTILLY
</address>

### Hébergement

Ce site web est hébergé de manière autonome par l’association, sur ses propres infrastructures.


## Données personnelles

Nous sommes amenés à traiter des données personnelles (telle que votre adresse
électronique, utilisée comme identifiant, moyen de récupération de compte ou
éventuellement l'envoi de notre newsletter).

Vous pouvez contacter notre délégué à la protection de données par courriel à
<code>dpo at happydns.org</code> ou par courrier à l'adresse du siège.
